# VARGAS ROMERO ERICK

**yo en principio descarge e instale node.js la version v.20.12.2**

# 3 COMANDOS QUE UTILIZE

**npm version**

**cd para salir de las carpetas y llegar al disco local C**

**npx create-next-app@latest (sacado de la pagina de react)**

**puse el nombre de mi proyecto**

**con las flechas coloque**

**TypeScript: yes**

**ESLint: yes**

**Tailwind CSS: no**

**src/ directory: yes**

**App Router: yes**

**import alias: yes**

**luego precione enter y empezo a crearse**

**entre al proyecto que cree con cd "nombre"**

**luego coloque npm run dev para que se cree el link de mi proyecto de react**

**entre a otra terminal que tengo y me entre al mismo proyecto y coloque el comando code .  esto fue para que me abriera el visual Studio code y viera los archivos que se creo**

# 4 ERRORES AL CREAR EL PROYECTO

**1 nombres duplicados**

**2 antivirus**

**3 permisos en linux el sudo y en windows ejecutamos como administrador**

**4 no sudfile or dir C:/Usuario/<NOMBRE>/AppData/roaming/crear carperta npm**

**5 mal internet**

# PROBLEMAS EN EL REPOSITORIO DE GITLAB

**Cuando clonamos un repositorio dentro de otro, nos aparece ese error, la carpeta ya no se puede acceder desde el repositorio y nos aparece con ese logo (carpeta naranja)**
**Al clonar un repositorio te aparece una carpeta ".git" y cuando hay esa carpeta... dentro de tu repositorio principal ahí se genera ese error**

**Para solucionarlo puedes borrar esa carpeta (no la principal, sino la que está dentro) y volverlo a subir sin eso**